我係第三者（任屌唔嬲）

我係一個有婦之夫的第三者，
一齊左一年幾。

本身佢地係普通朋友。
當初佢同佢老婆結婚，
係因為三年前有日飲醉醉地，
佢有幾年無掂女人，
中出左佢（同佢第一次）又無理到，
結果就一次中，有埋個仔。

我一開始就知，但我無打算離開。

點解唔一齊右？

咩叫一齊右？

話任屌唔嬲 但唔打算離開
咁開po黎做咩？
上連登比人屌兩野就會減低罪惡感？

未有罪惡感 因為已經打算有將來

你係男定女？
又有婦之夫第三者又中岀

絲打

你地幾歲？
識人都係咁，keep左幾年之後女仔見冇結果就主動話散

我地相差十年 佢3x
我一開頭都好亂 但我竟然愛上左呢個男人

結左婚都算 但係人地有小朋友都搞人

佢地之間有無感情？

佢無 但佢為左小朋友

要話你地依啲人都冇乜用，因為當局者迷
等過多幾年你後悔或唔想再拖就自然醒
因為個男人9成9唔會離婚
純粹貪有後生女屌下
要屌你係你蠢在比人搞大個肚
肚入面個仔而家點？

可惜我不是道德L

條仔經濟狀況好好

1. 佢無諗住離婚 因為佢對老婆有情義 我okay
2. 我無比人攪大個肚 佢平時唔做愛都得
3. 佢為我做既野 我覺得比佢拋棄都無問題 因為我本身個人比較悲觀 只有佢帶我走出黑暗

咩將來

暫時黎講 我比較有錢

點解唔離婚

我地計劃緊攪生意
然後諗住遲啲事業有成後生一個

因為佢老婆比最好的佢
雖然佢唔愛 有諗過離婚
但為左個仔 同埋佢對老婆有情義
不過如果無個仔就一定唔會結

其實你情我願冇話邊個錯邊個啱，單純係睇你過唔過到自己個關。同埋想問聲你係唔係我阿爸？啲內容同我阿爸一模一樣。

有冇諗過比佢老婆發現點算？

我係女人

佢會同佢老婆講叫佢接受

唔好信 男人一定會氹返個老婆之後聯手對付你
做女仔要學識保護自己

如果佢真係愛你佢會離婚囉
唔好將呢啲野合理化
咩情義咩為小朋友都係假，
既然佢都講得出如果比老婆發現會叫佢接受，
咁不如你叫佢搵埋佢老婆講清楚
佢一定唔會應承囉，
因為佢唔會犧牲自己頭家
對老婆無感情呢啲個個都識講啦，
喺你背後同老婆喺屋企入面幾恩愛你又知？

畀我屌得唔得

你有無影過寫真集?

等我啲dna同你肚入邊個bb撈埋 生咗出嚟我就可以擺落個鑊度連埋炒飯一齊炒 諗起都流口水

你英文名係？

因為我睇曬佢地啲對話 佢手機唔會影佢老婆的相

利申唔係大波高白瘦美女

再利申我無BB

絲打傻左？

想唔想畀我中出

男方係邊到人?想知你點識到佢

其實可以咁都幾好，和平共處，到時一齊3p，幸福美滿

你應該改名做

小穴

我相信我隻手指公都大過你條芝士腸

就算係芝士腸都可以中出

對大陸人反感

反正你都已經咁淫蕩咪當做下義工

真心勸告樓主
男人既諾言唔好咁上心
尤其係已婚男人
佢只係享受被人崇拜證明自己魅力

咪出黎柒

香港人 一齊做野識

我見過曬佢啲朋友
我相信佢多過自己
利申：佢帶我走出黑暗

clsgay post咁多人認真覆

是但啦反正你遲早會陀個男人個bb 陀多一個都冇乜分別

可惜我係亭亭玉立的女仔
我下世都想做仔

真心唔嬲 資格呢啲野睇你點睇

任屌？
我可以點搵你？

做人二奶緊係冇道德架啦多鳩餘

有後生女可以抽插下個小穴，
又可以中出

又唔洗負責任，
咁既狀態係最好

識個朋友又係咁
男鐘意咗有夫之婦
個女本身同佢老公分開咗住
（個女同我朋友講係因為大家都唔係咁愛對方）
生咗小朋友但個小朋友同老公住
個女人每個禮拜都會去探個小朋友
之後我朋友（男）同個女人同居半年
以為可以一直咁生活落去
最後個女人話，「諗咗好耐都係決定同番老公修補關係 」

其實個感情可能係相處中形成咗
忠告係唔好咁上心
但如果最後揀咗你嘅，咁祝福

驚唔驚比對方發現之後發生命案
你死OR佢死 淋漒水

如果電話個窿你屌到 施主請
（人生滿希望 請珍惜生命）

我fd做人小三搞到人地離左婚 但佢又唔想同個男人結婚

講得都岩

感謝絲打

我都想幫樓豬走出黑暗

佢幫左你咁又點？你唔俾佢有目的既？
咪咁單純啦小妹妹
用個閪來諗野

就算真係你講咁 佢對佢老婆無感情 咁佢老婆呢？可能佢好愛佢老公。你咁做係自私啊，人地老婆點算？個男人係咪不負責任？唔好合理化做小三臭閪好唔好？

你係電話？

臭雞

當初佢同佢老婆結婚，
係因為三年前有日飲醉醉地，
佢有幾年無掂女人，
中出左佢（同佢第一次）又無理到，
結果就一次中，有埋個仔。

好心你啦，佢講你又真係信

佢要殺一定殺到 又唔係有保鏢

佢想要啲咩

真 正一淫閪嚟 個腦仲未發育

佢有無目的我會知

佢老婆關我咩事 我又唔係愛佢老婆 如果咁多人識為左其他人諗多步 地鐵就唔會咁多仆街唔企入啲

時機已過 下世請早

睇曬佢電話記錄

我覺得你宜家太依賴 太在乎佢了
要記住你自己先係最重要
佢係你身邊 okay無所謂
但無佢你一樣都可以生活得好好
做女仔要獨立有氣概
樓主你開開心心最緊要 祝福

開始無意義地鬧

幾時出黎比我地屌？房錢你既

係愛呀哈利 感謝絲打

青山好似有位

等睇
其實老婆一早知
然後同老公所謂搞生意其實係呃佢一筆錢
送仔仔去英國由幼稚園讀到大學羨慕
叫個老公得閒插你兩下啫 又唔係我畀人插
有個傻婆送錢畀我哋點解唔要
反正佢又唔見得光

傻既 大家一樣窮 不過我無咁窮
出街從來唔比我比錢

講下笑 雖然你真係一個淫婦 真係唔知點解你咁冇道德

其實絲打你到底係因咩事開post,求屌醒？定係單純想呻下？

反而想個巴打有幾道德
但我唔係要將做錯的事合理化

呻下 傾下計 分享下

想知個男仔點樣幫你走出黑暗（或者係邊方面的黑暗）

做人第三者 仲喺度阿支阿左 唔係個個都唔會做啲同你一樣畜牲嘅行為 從上嚟圍爐取暖 算啦冇眼睇你 你返豬欄啦

最終受害人 會唔會係正印

你自己又話事業有成後生一個
你第時小朋友真係慘 你條自私撚

睇樓主仲沾沾自喜既語氣
呢啲垃圾attention seeker 根本就愈比人屌愈開心
做第三者會有報應 繼續啦 唔阻你

收埋兩部電話呢啲你無聽過咩

依個時候點屌你都唔會醒嫁啦
等時間到啦 自然就會嫁啦

依段時間唯有勸你一句 希望你聽
記住用套

姑且問下你做邊行 希望唔係我識嘅人

係咪任屌？樓主幾時約出嚟我想屌

咁又點？

跳咗幾行咁睇以為你話你中出咗佢

你係唔係信咗邪教

小你老母三

小你老母三 死大陸仔 屌你老母

咁你想點？講出嚟好有成功感？

咁既男人都好信
乜撚野飲醉酒中出生BB先結緍
明顯就玩大咗 又覺得未玩夠
先搵你d 靚妹仔玩下
扮撚哂有情有義 養育埋BB先走
好似非一腳踏兩船不可

反正你都唔介意比個身佢屌
咪比佢玩下lor
只係到時比佢玩完就飛
唔撚好喊

第三者呢啲嘢 報應有遲到冇缺席啦
條仔可以俾你搶到就可以俾第二個搶
慢慢計畫將來啦 反正將來都唔淨得幾多

同意 暫時睇到嘅係樓主真係天真到爆

其實 點解男人唔可以有兩個女人🤔
如果兩個女人又ok男方又keep到
我覺得唔係問題

笰一眼睇以為科幻故
出軌搞基仲要屌到佢大肚

我係一個有婦之夫 第三者
佢同佢老婆結婚
中出左佢
有埋個仔

屌第一次睇果陣以為樓主中出咗人地老金

公

屌，個撚個偷食嘅男人都會話同老婆無感情㗎啦，唔係你點落搭呀？留名等睇應承話離婚離10年都未成功

做女人做到你咁不知廉恥 仲要同人share一個男人 咩年代？
好好地抽身正正經經搵個男仔唔得既 出面大把啦。
先一年幾就講將來 笑死人咩 浪費青春時間 多得你同黃心穎呢d女人唔小 影衰哂香港女人 自己諗啦

想屌，留tg ok?

我而家就follow 你，記得收皮果日開post 講下你有幾慘，一撚定指住你個頭嚟笑

所以話女人就係賤就係雞依樣連登精神其實無乜點錯

支持你，要盡全力拆散佢地，建立自己既幸福家庭

上面個師兄講嘢就一針見血啦，係咁簡單就一開始同老婆講啦，洗等到比人發現先局住講咩，左瞞右瞞有2部電話又話你知咩，你呢d入世未深(又自私)嘅𡃁妹就最好呃

你唔好睇到自己咁重要啦小朋友

別忘記你係個身份唔見得光既可憐蟲

你呃人感情仲仆街過樓主，有咩資格講野？

死全家啦屌你老母

佢老婆係大陸喱？

留名

呢個真
做人小三講到咁光明正大咁
又話乜乜乜唔係合理化自己做緊嘅行為
但咁樣插隻腳入人地度 其實真係好仆街
樓主你要分享你嘅野冇問題 不過你都要預左呢度嘅人話得你嘅 都唔係為話而話 而係睇唔順眼你啲咁嘅態度去做呢啲事仲要咁光明正大
最後 收皮啦你樓主
會有報應的
「惡有惡報 不是不報 時辰未到」

可唔可以俾我屌下。。。？

帶你走出黑暗，但帶你走去第二個黑暗
無乜意義

重讀緊大學？

你出post 既意義係邊

好想做樓豬第4者

其尤其係個男根本冇諗住離婚

你想表達嘅係佢同佢老婆冇感情?
咁咪離婚囉
唔想影響到個仔 咁咪好好照顧頭家囉
邊有得樣樣要晒

咁你開post為乜 既然你都有晒計劃 有晒辯護啦

師姐係唔係真係可以俾我任吊

每個偷食既男人都會話同老婆關係唔好，有性無愛之類既說話
比啲希望同幻想你之餘又唔會比你得到任何野，只係想控制住你乖乖地等佢約你出黎扑野，同時唔搞散佢頭家

廿零歲女咁後生，出面大把世界，唔好咁天真啦

好現實咁講
女人真係好撚易呃
由其結左婚 只要扮下抑鬱傷感講句
「其實我同佢無感情 我已經搞緊離婚，你先我最岩我最適合我」
咁就令你地死心塌地

希望你地死全都死全家

佢講你就1信

聽親都係果堆藉口，人蠢無藥醫

你覺得佢唔離婚 佢係為佢小朋友同老婆著想
但係 你同你小朋友 佢又無諗既
佢老婆遲早發現都係離婚
其實呢個先係你想要既結果？

老閪都話無啦
話有你點會比佢屌姐

好撚gay

喱個真
所以樓主你玩下就好了
唔係到時真係會hurt到仆街

樓豬你賤就算啦
第日仲諗住生仔
點同個仔講 係啊 你老母做人二奶做人哋隻免費雞？
你男人係要離婚一早離撚咗
咩叫對老婆有情義
你咁都信
無架 幾年後人佢照顧唔到你
就係咁先
青春無啦 人老珠黃
想揾人埋單都無
Rip

妳男友就好啦，我相同遭遇，帶左條女渡過難關之後，佢就離開我

佢同佢老婆唔會離婚
咁佢玩厭左你之後又有第四者你會點
天道輪迴必有報應
你對人做過嘅野一定會報返係你身上架喎

收皮啦你
係唔係要叫向咗

唔洗搞啦
依家中出咪可以生一個囉

留名睇三五七年後樓主怨

感情冇對錯，只有聰明同蠢

唔留tg點約出嚟屌

臭雞到時識第二個果陣唔好呃人就得

咁個仔咪要同第二個家庭分享一個爸爸？
自撚私，不過你唔自私都唔會開呢個post

其實你內心係咪覺得自己好叻、完全冇錯？

因為我識得有個朋友又係咁

痴撚左線 十個有九個有細路有家室既男人都會咁講
仆街 咁真係責任黎
中出完就預左有 唔好生完又話為責任冇愛
聽到衣d藉口真條火都黎

利申：聽過

認真 要人地個細路冇爸爸 你忍心咩

可以del msg ga妹妹
同樣地 佢為左瞞屋企果個 都可以del

相？

你係絲打
但係你中出左有婦之夫
你一係就有J
一係就假膠
一係就痴撚線

你係咪就係唔識為人諗，搭地鐵唔企入d既仆街

任屌唔嬲？how much？

屌你老母

死八婆 搞人老公 他朝君體也相同

有邊個男人出去溝女會話 同依家條女感情好好

你幾多歲？

認同 但小三你老母

咁你有冇諗過人地老婆感受

要搵你做長期肉便器梗係話
同老婆感情唔好
當時唔小心中出左佢先同佢結婚
我地無乜感情基礎
為左小朋友先做掛名夫妻

如果早d 遇見你 我一定毫不猶豫同你一齊
呢d 垃圾說話
tvb 都唔講啦

就算為左你同老婆離婚又點
你估呢種男人之後唔會再搵第三個老婆咩

至於你
介入人地家庭 香港無通姦罪告你唔到
但仆街囉
你覺得威威無問題架

你啲口吻同弱智差唔多

唔打攪

小妹妹 祝妳好運
記得幾年後返黎睇返post

男人走得一早走左啦
為情義 為頭家 為錢 為小朋友
依d 野鎖死晒 你做SP 無問題咪最好囉

唔好浪費自己時間啦
搵個真正係你既男人吧啦

你有咩資格話人？

本黎打算入黎勸一勸你，但睇曬你d留言，覺得其實勸黎都係曬9氣，但始終都係講句 男人唔可以盡信,記得保護好自己

幾年後呢條臭雞應該準備同個新老公結婚，呃佢話當年20歲唔識野同ex搞兩三次野就一直單身

屌你老母正宗死臭雞
你老母最唔應該就係生咗你
仆街死咗佢啦

呢啲嘢開post嚟做乜? 諗唔到個動機

兩部電話都睇曬

以前經歷過太多
變得唔信人 鐘意亂拍拖 同想自殺

係

閱讀F?

唔好丟女人架
個男人係你講既有情義就唔會出軌啦
咩叫為左個小朋友先結婚
結婚係有承諾 為小朋友都係唔應該出軌
出軌就出軌 仲要美化話有情有義
我屌
又真係有啲蠢女人信
你千祈唔好離開個男人 因為你地好撚登對
狗男女！
利甲 女人

的確係 咁講其實樣衰智商低果啲生仔都係自私

有無睇留言

你都係死左佢la 仆街二奶

酒店

蠢好人仲以為自己好醒

係咪咁呀屌你 講野d次序都亂鳩曬

當時有事自己屋企人都唔撐自己
你就會知咩叫黑暗 同真正既一個人

我都做過第三者，感覺真係好差…要同人分一個男人……曾經有衝動攤牌兼搶佢返嚟，但最後都係離開佢算

男係香港人

都有少少

心理準備都做埋

蠢女人

如果佢係同其他男人一樣
我一早就唔會跟
表示遇過太多渣男

我同男既係兩年前先識
利申係女

如果佢最後都唔離婚，Keep住繼續3人行你都ok?

傷佢太多都不離不棄

絲打絲打

佢已經一早講唔會離

搵過啦
Share一個男人有咩問題 咩年代？

唔用

如果世上有另一個佢
多謝絲打

一定開post

樓主係咪任上唔嬲？幾錢Q?

男人都係渣的道理？

佢同老婆有情義又會同你一齊，唔計道德問道，邏輯上都唔係咁通。同埋呢件事上，你咁忠於自己想法，仲開post做咩？
另外就算佢同老婆有感情（但有情義？），唔代表可以介入人地段婚姻，佢個仔點呢？

利申無諗住拆散

講到199咁

我入世深過你

我係第三者既第三者

如果見得光但唔幸福
我覺得做可憐蟲都唔錯

禍不及家人

係 大陸婆 年紀大過佢

報應係細個一早到左
成日想自殺

G

讀完

分享

佢就係想

開post要條件？

無感情但有情義係咩玩法
世上最大矛盾？

Sorry, 但係喱條問題問第三者係非常on9

想問下佢點溝到你
因為我都係有女但想搵多個
想學下野

我廿歲但已經玩過曬
唔想自己後悔 愛上左我都唔想

哦
個老公同佢老婆冇感情
一開始為結而結
好耐冇屌
搞緊離婚
好快會娶你

如果佢咁講 我會叫佢攞證據出黎

禍不及家人 痴線

無新既藉口 令既打失望

最理想 不過唔離都Okay

唔好on9啦，成個手機都係老婆既相，點出黎搵食呀？

都唔追post既

我又唔怕 本身諗住成世單身
個仔大個左咪照直講

樓主無視我

支持

我唔太怕 佢背叛我 我都會接受

我一定開post

佢外遇得咁成功
諗下佢個人幾有機心幾細膩先做到
我就曾經做過第三者 好在我走得快
睇住個未婚夫做幾撚多手腳暪天過海 有個港女痴身老婆都可以日日同我見面咁濟 又同我講到幾有計劃又有將來 宜家咁又同條女結婚幸福美滿

樓主果然係蠢西 做第三者做到咁理直氣壯

今次留名等睇樓主食屎兼報應

覺得咁威威開po周圍唱
做乜唔打電話話俾大婆知呀
你講到條雞蟲會叫大婆接受喎
仲唔上水同人講等你可以行埋入屋

唔會一腳踏兩船 放心

係 生仔既人都係自私
出生之前唔問下個仔想唔想出世

點黑暗法？
不過你相哂佢之後，再知道真相既話會更黑暗。

又唔係

我無諗要佢無爸爸
利申：自己有個老豆我寧願唔要

我睇果陣佢唔知我睇

未食藥？

我都見過哂之前個第三者啲朋友同事喎
然後佢會帶你重返黑暗
同樣廿歲女 做到你咁反智俾個大人撚都不已為然以為真愛

一個男人
真係好愛好愛你嘅話
唔會俾自己對其他女人有另一份責任
由佢唔離婚個一刻
你已經輸咗
幾愛都假

亭亭玉立

表達差 佢中出個大陸女人

俾得你睇既，就梗係唔會比你搵到啲咩傢喇

I am sorry
我好有公德心

你自己話任屌嘅理撚得人
預左啦

原來依家做人二奶都可以聲大大周圍同人講咁自豪
如果個男人真係鍾意你點解唔可以一心一意咁對你而要食兩家茶飯？咪咁傻豬豬啦

有

2x

好在唔係識嘅

我唔知你過去係經歷過咩 不過會諗得咁絕望嘅都唔荒好得去邊
響理性去睇當然你係會俾人屌（你自己亦無任歡迎）
只係就目前情況你應該都深明 呢條路不論係點都唔會有咩將來或者未來
我唔會叫你理性諗下個男人根本想呃你定乜嘢 反正不論點講你都唔會因為俾呢度嘅人屌而改變諗法

我只可以誠心祝你好運

中肯

比啲新意得唔得 又係呢句

收皮啦低能仔
見到一隻雞就抹黑曬冚世界既人

拜拜

一世都要咁美滿啊要
記住呢刻你嘅理直氣壯
一兩年之後唔好喺連登開po叫春

利申: 睇死你

你都決定左，有咩好屌。
最緊要今日你記得自己講過咩，第日有咩事仆左街唔好又開個POST叫春話自己純分享仆街往事就得
起返你今日呢個POST黎鞭屍好易架咋

唔信其他男人

我會努力

我會照直講

為拗贏而拗嘅弱智妹妹

試過

來生唔做女人

Sorry 中文寫作差

要自己承受一切

Okay

禍及無教好個女嘅家人
教到個女咁道德淪亡
岩岩先講完有個老豆都唔想認
扮咩唔想連累家人

問題冇女人會同意呀，你又唔係李嘉誠

唔想比我屌番就追post

講緊搞生意d錢
你試下話 你筆錢有其他嘢做所以同佢夾唔到生意會點

佢老婆對佢好 佢唔想失左佢

若然為報，時辰未到
你地兩個遲早會一鋪清袋
失去曬所有人對你地嘅信任
眾叛親離
我再祝你早日生性病、無仔生、生cancer死

所謂帶你走出黑暗根本就係逃避現實
你唔配做女人

咁複雜？

未報

喔所以咁樣叫無感情 你認知原來都有障礙

果陣傾傾下埋左 有好感
不過係我做少少主動
但之後就沉曬船 好愛

分分鐘害到人地個仔變單親
樓主死全家啦
累人累物

無諗住離婚

問題係，邊個肯同你share?
你同人share個餐，都要問過對方同意先啦

佢老婆對佢好 佢唔想失左佢

此post已完

留名等睇樓主喊住開多個po叫春啦
到時真係仼屌唔嬲

佢部手機完全無
佢從來唔主動同佢老婆影
得佢老婆朋友圈有合照

你依種女人永遠唔見得光
你繼續選擇係黑暗下生活
仲講咩佢帶你走出黑暗
偷偷摸摸
臭雞

有報應都會開post share

唔想男既嬲豬

人地咁理直氣壯默會偷偷摸摸呢
人地唔介意啊
唔洗覆啦小穴 幫你覆埋

死臭雞
你依家已經係黑暗下生活緊啦
只係從一個黑暗去咗另一個黑暗
有報應㗎
一撚定！

期待啊

要預左

係嫁 可惜我太愛佢

你啱
佢已經無曬廉恥
已經唔識聽、唔識講人話
可能要扮雞叫先同佢溝通到
但我唔識講雞話

呢種男人送比我我都唔要。

經唔起誘惑，飲多兩杯就同弟個女人搞左。

假設你同佢有將來，生左個仔，過多幾年佢又突同你講，呀Sor, 唔小心搞大左人地個肚添。個仔宜家4歲，都大啦，你做媽媽都有經驗啦，我要同你離婚照顧人啦。人地16歲女你更需要我，你都老啦，對你失興趣啦。

呢個就係你想要既將來？

我自己開嫁部電話
佢醒左問我做咩睇 不過無嬲

預左

責任呢啲野 好難講

好醒呀
正如佢見老婆之前都會del同你啲紀錄啦？
你個雞腦又咁有信心佢見你之前唔會係對話紀錄做手腳？

屌厭咗你，咪同你講都係唔想害咗你
同你分手囉

咁enjoy下啦

屌喇星
屌完你又唔覆我
做雞做到你咁唔專業

#242917 收皮啦屌你老母

唔洗識講架 識聽就ok
齋聽都夠好笑

關大陸人咩事...

巴打做邊行

大家出返去啦
睇佢左一句「帶我走出黑暗」
右一句「我太愛佢」
講嘢成個on9中學雞咁
以為自己唔受世俗約束好有型好特別？為愛犧牲好偉大？唔撚用腦

扮完女人未

屌，越屌越炆
屌撚完佢又唔覆
唔知開post黎做乜
死翻入去個黑暗度啦
佢依啲見光死嘅臭雞開個post都柒過人

佢同你既然無未來，何必留守響度互相消磨呢?

世界好大，青春太短，未來老左你會後悔嗎?

你要先自愛，屬於你既真愛先會出現，

何必做個被人玩壞左既女人呢?

小穴話自己搵錢多過佢（叻啊）
又話男嘅同佢計劃將來

明啦

今天我 寒夜裡看雪飄過
懷著冷卻了的心窩漂遠方

計劃將來點樣唔比人發現
繼續做隻見光死嘅臭雞
真係好浪漫，好有遠見

做乜講人話啊 人地聽唔入耳架

如果我衰左會post比大家笑

知啦

隻雞咪講左
佢地既將來咪係3p囉

睇你個死款，衰咗都唔撚認啦
可能呃自己咁先係happy ending
你個腦壞咗呀

唔驚拖好多年浪費自己青春?

it9

錯左focus
即係人地mon住佢啲錢做生意傀儡
宜家咪呃呃氹氹引妹妹落答囉

岩啦

做隻識搵錢嘅雞，有大志
養埋男人老婆仔仔一家三口，功德無量

其實我唔信佢老婆生完冇同佢老公搞過

我仲有老母

同樓主玩得耐點都厭啦
偶爾都要食下住家菜，健康啲呀嘛
所以係一撚定兩邊都屌

不過樓主又會話好肯定男人無同老婆屌
我估佢係男人碌鳩裝咗GPS
所以先咁肯定

Informed

其實隻雞應該有心理問題
正常人唔會周圍唱自己做雞搏屌
睇佢都係俾人越屌越興奮嗰種
死變態

都係嗰句
樓主呢隻雞有心害到個細路頭家散
祝樓主永世做雞不見天日
樓主全家不得好死

做咩唔覆我姐
臭雞
我打撚咗咁多字黎屌你，好比心機㗎

癲雞
夠重口味

佢心理根本已經扭曲咗
睇返佢啲留言咩走出黑暗又懶係唔care批評
根本就同啲憤世嫉俗毒撚一鳩樣
你越屌佢佢越覺得自己與別不同
甚至睇唔起你哋
由得佢啦

賓穎？

攪生意唔洗好多錢
都未開始攪

你有冇諗過係自己問題呢？
例如生活圈子，會唔會玩開個堆人都唔方好呢
或者自己中意邊類人，會唔會你中意個類往往就係嗰啲仆街呢
如果你有以上情況，你或者要嘗試下跳出自己既生活圈子，進修下，識下其他人

下世都想做仔

無愛但有情 講白啲係佢想補償比佢老婆

你話你有錢呀嘛
依家去變性
屌埋佢老婆
win win win

攪生意唔洗好多錢
真係弱撚智

所以依家計劃中

建議你永久退出連登 呢到唔歡迎文盲 打段野出黎都唔知你想表達啲咩
你大可以翻去ig啲濕鳩語錄投稿 然後等人同你圍爐

你又知佢愛你？
可能都係屌完你覺得罪咎想補償你
不過講到底，佢錫老婆多過錫你
所以想維持個家比仔仔同老婆
唔好講咩愛情親情
親情係愛情嘅昇華
屋企人永遠重要過情人

我想話你地位啲過佢老婆

低過

假設性的問題

即係有感情對你都係一樣
同個正印咁高咁大 唔同工具唔同玩法

仲自視過高成咁
仲拗乜啊妹妹仔 為拗而拗真係弱智到

佢直情用第二個帳號 根本唔洗del

你是on9仔hello Moro

唔好信埋啲濕鳩金句
話咩最愛嘅永遠得不到
係因為唔夠愛你
所以先唔捨得做出最大付出同犧牲同你一齊

唔夠愛呀

一定要覆？

垃撚圾

一定要開post？
一定要做人第三者？
一定要做雞？

你有過情緒病就知咩叫黑暗

個男人唔夠愛你呀
所以你要永遠都係第三者

你覆得咁開心
搵咁多錢 原來都咁得閒咁多時間晨早流流覆
啲人咪expect你覆囉

你繼續逃避就繼續有情緒病
我自己有過，我另一半都有

我啲錢從來唔比佢

你有過精神病就知咩叫弱智

其實幾慘
自己咁「愛」個男人
但男人唔夠愛佢
所以要佢做第三者

睇下點

養條毛 一蚊都唔比佢

做免費雞咪照講囉
係要人哋提醒你身份？
就算人哋冇感情中出個仔都係佢既仔
仲要結埋婚啦醒下啦
你係咪想個無辜bb冇咗個老豆？
老老實實人哋話冇感情你又知係真係假
傻閪最憎啲不明不白第三者
最算男方唔鍾意佢老婆
做人第三者破壞家庭既人通通都冇好下場
自己好自為之

我對青春無咩睇法
我唔好玩 我想事業有成多啲

你所謂嘅愛係傷害其他人嘅愛
好兒戲
你有情緒病但唔識體諒人地嘅痛苦（仔仔、老婆）
好黑心
憑咩要人可憐

留名睇我

朋友係IT9?

Cheap女人 你第二時個小朋友無爸爸你就會明了
你不如去做雞 幫人走出黑暗

邊度慘呢 人地心甘命抵俾人帶領走出黑暗架
遲啲仲要俾人呃埋啲錢搞生意𡁻完鬆仲更體現到愛的真諦
羨慕！

唔啦
我屌完你依鋪出下火就唔想再理你啦
不過你都慣㗎啦，雞嘅命運就係咁

一個連老婆仔囡都可以拋棄既男人講既野都好信

一大朝早咁得閒覆就睇得出你事業有成啦

兩邊都屌 不過佢從來唔主動同老婆攪
都係老婆要佢先交功課

睇你

口口聲聲話愛
侮辱咗愛囉
愛咩姐
係愛就一早離婚同你結婚啦
因為唔夠愛你
因為你地依啲唔係愛囉
只係大家心理生理上各取所需姐

你正正經經睇精神科好過啦

佢救你出黑暗，或許佢係你恩人
但佢唔會係你生命既全部呀
U deserve better
走得出黑暗，更應該好好諗下前路點行

邊似你咁得閒 覆都要排隊

咁都信
你係咪長期係佢床邊mon住佢碌鳩㗎？
男人鳩痕要理由嘅咩？
自己老婆大大力幾時想屌就屌啦

又話唔搞
愈講愈多然後自打咀巴

理直氣壯完又柒左

個男人識得講大話瞞住老婆有婚外情
都一樣可以講好多大話呃你，話自己對老婆無感情、唔想屌佢

咁你宜家都好得閒覆啵

你真係咁睇得開？

我幾撚忙都要放低手上啲嘢黎屌你

但係你個小穴被人屌到鬆曬
無乜反應
唔爽快

唔好勞氣啊巴打

我唔出去蒲

你比佢任屌唔嬲定比我地任屌唔嬲

記住
個男人唔係因為太愛你而唔捨得放手
係唔夠愛你所以唔想同你有將來（見得光嘅將來，例如組織家庭，而唔係搞生意岸鳩鳩，九唔搭八）

弱撚智 你又知我攪咩生意

有得揀 唔好做第三者 正衰人

無興趣知

Ig睇到人地資料

所以我都成日懷疑

睇你咁得戚都知你無內疚，
開個濕鳩標題乜撚野任屌唔嬲，
但係又係度串串貢，對你呢啲人
我唔會講佢賤你唔好信唔好盛，
我剩係知道無名無分嘅你
每晚屋企一call第一時間陪果個唔係你，
你已經得到你應得嘅報應

口講唔介意唔緊要，過幾年唔好學人要返個名分，記住今時今日自己上網講過咩

做女人做到咁撚低賤同人分個男人

咁理直氣壯又要怕 你都幾有邏輯架啵

完全推翻哂原文
叻女啊 事業有成

明明覺得自己無錯
怕咩被人知

唔係 只係因為有d野相似先問下
一個好難聯絡到嘅朋友黎

不過諗返佢應該唔會去搞呢d關係

九唔搭八

臭雞。你啊媽咁教你嫁？
定你天生賤啊？ 你應該出生係孤兒之家先岩

咪話人地叻囉 自相矛盾雙重標準龍門任擺
一po盡現

覆又話拗 好難相處

是旦啦 有咩所謂姐

都唔代表我要句句覆你

你係咪太睇小情緒病嘅廣泛性？
你知唔知現代發達社會入面超過一半人都有過唔同程度嘅情緒病？
唔係話怪你
你悟性差唔識諗某程度係天生
只係想你意識到你搞成咁好大部分係有自己原因
唔好淨係埋怨遇人不淑 怨天怨地

我好大把握講你而家呢個都唔會同你以前遇到嗰啲所謂渣男有乜分別
到你再衰多次嗰陣你都只係會再重複怪人賤格
然後再下個再衰咁loop落去 底線越嚟越低
反省下自己啦你係咪真係配擁有幸福啊？

你話人地唔明你情緒病有幾痛苦
但我想講天網恢恢 疏而不漏
將來佢老婆同小朋友一撚定會發現
你親手令小朋友有童年陰影
親手令個老婆抑鬱、創傷後遺症
親手推幾個無辜嘅人去黑暗

樓主你真係好黑心
自己唔開心又要人陪葬

到時又有邊個帶老婆小朋友走出黑暗？

表示我份工好free

你會有報應的
你繼續做衰嘢
你情緒病永遠都唔會好

你覆嘅內容唔係拗
唔好拗得咁弱智啦妹妹

龍門任擺認真掂

龍門任你擺 小穴玩哂

哦，是但啦

開始病發

絲打都唔弱

「我係黑暗入面生活得好痛苦，無人明白我
所以我都要推其他女人、甚至小朋友去另一個黑暗
我無錯
佢自殺死都唔關我事
我有情緒病先㗎！」

係咪拗到諗唔到點拗啦？

任屌唔嬲？係咪真呀？
今晚上我酒店房比我屌吓得唔得？

哇真係事業有成啵

閱讀理解5**
我有錯 不過佢自殺要死我都阻唔到

佢覆親啲嘢都無乜內容可言
所以我都唔chur佢覆了

樓主講到咩都無所謂但又要開post 呻目的係咩？

開口埋口話唔想拆散人哋家庭但又話同果條友會有將來搞生意生仔
你呃到自己呃唔到人 你唔想結婚嘅咪繼續搞臭自己囉

wow

第一次見人做第三者做到你咁不知廉恥毫無悔意

覆到攰 我又無諗住拗
講明任屌唔嬲

黑心到你
令人心寒呀

事業未開始攪當然free

你叫黃心穎

完美演繹DSE嘅失敗

如果真係要阻止就唔會做第三者

以為自己睇通睇透
以為個男人就算有妻兒都係只愛自己
以為自己冇名冇份但有佢個心
以為自己有愛情就大撚哂

屌樓主真係愈睇愈on9

點解你受情緒病困擾但都咁無同理心
好自私
女人好恐怖呀

好大量啊
好女人
覆到攰工都唔開更加係事業有成好女人

其實你講中曬

樓主好恐怖呀

份份工都要早開工？

又話份工free宜家又事業未開始所以free
邏輯

性工作者通常夜晚開工

無追post唔知有無人問過，有無諗過當你愛得佢好深，你好想得到佢但明知呢世都無可能，你會點做？

兼職做生意同全職返工有無聽過

比我任屌得唔得

人地有精神病 體諒
人地邏輯有問題 體諒

我留左係到
過多十年 現實啲可能就會諗住走

龍門任你擺

唔好侮辱其他夜晚開工既巴絲打

大愛、體諒

有愛滋都預左？

但十年你無可能話走就走到，會唔會怕到時唔甘心會反轉豬肚？講真做呢個位係為世人所憎，無人可憐，唔開心只有自己知，心理質素要好好。

笑死人咩，個男人邊會陪多你10年
搵其他後生啲又有情緒病嘅妹妹唔好？
一街都係啦

無愛滋

佢地唔係性工作者何來侮辱
Simply states the possibility

係 所以我依加加努力咁唔依賴佢

依家無姐
個男人同你偷情越黎越大膽、心野
覺得自己有能力同時呃到好多個女人
越搵越多人、甚至叫雞
濫交就好易中愛滋㗎喇
建議你自己得閒check吓

都係個句
你又唔係裝咗個GPS係佢條撚到
你點知條撚插過乜、係咪主動？
人人都可以講大話㗎

咪話你事業有成

你點知佢個心係你度？
明明佢就係擔心自己老婆同仔多啲喎

點解佢忍心要你生活係第三者嘅黑暗底下嘅？
唔係話帶你走出黑暗咩？

媽呀好亂呀

又話走出黑暗
但又唔見得光
仲要害埋小朋友

你個心真係好黑暗

最大問題係佢完全唔覺得自己有問題

其實岩 只係我選擇信佢

Bada太上心啦
呢種人真心自有報應。

佢話知自己有問題架
不過太愛人哋老公wor

哎喲喲開post嘅自信呢

開得2個賬號
唔可以有第3個？

龍門任佢擺架 完全follow唔到

我最近都同你一樣 鍾意左一個有夫之婦....唉

我的果種黑暗係日日想自殺
依家雖然無地底 但我唔後悔

我屋企人以前有婚外情
所以特別火滾

樓主，你依家做緊嘅嘢就係會令到一個小朋友隔咗20幾年之後都會咁火滾上網鬧啲臭雞

GAY

好快你又會想日日自殺
依家你得到嘅根本唔係真正嘅幸福
所謂嘅愛都只係虛火

出街過馬路小心啲呀小穴
有報應㗎

但你可能將個小朋友推入黑暗
大左斬死自己老豆？
sor 呢期睇得黑暗漫畫太多

次次都係我鳩痕求我老婆比我屌架
唔通又話你知咩

中出一個有婦之夫仲唔係gay？

唉其實2x歲都唔細啦
點解會認為手機無合照、對話就等於全部？
唔係下下好愛都要影相、post相、日日講野
人地晚晚一齊訓
你只係信一啲你自己想信既野
你講咁多只係為說服自己

講明任屌 無諗住認真反駁大家

咁一定話無，唔係你點落搭

得 如果有咁多精力
佢有時間都陪左我

咪咁自我中心啦，咩發現咗叫佢老婆接受？
你兩個唔介意3人行，有冇問過人地老婆想唔想？
你估個個都接受到做公廁，早上插完上手，自己又做下手？個個都想做雞咩你估！你覺得你冇性病，但人地唔想有，人地個細路都唔想有呀！

既然冇愛，咪坦白同佢老婆講，話唔定人地夠獨立，寧願辛苦少少自己湊大個細路，都唔想俾你兩個狗男女可憐呢？

唔敢坦白，係咪驚個男人最後情願斷咗你？
唔想承認發現佢講嘅都係大話，自己俾人玩咗咁耐？

一齊分享下

我老豆都有其他女人
但我毫不在意

一定係啦
其實樓主無自信
驚被人用完即棄
所以只可以扮聽話
話唔介意同人分享男人

同你思想說話邏輯無直接關係
同你龍門任擺無直接關係

越黎越離罩條友

太多假設性

所以咪話你黑心囉
成日諗住點害人

人地當你sp
你咁認真

我問佢會答 佢呢幾個月都有鳩痕一次

呢啲咪弱撚智答法

你地本身段關係都唔穩定、唔真實
你寫啲嘢都係假設黎㗎喎

好叻啊

雞的典範

係 我只係想同佢一齊

咁你繼續啦
但你個情緒病都會繼續跟你一世
我話嘅

有小朋友都搞，自私

都係果句 我相信佢

所以後來咪瘋狂自打嘴巴龍門任擺囉
係咪俾人踢爆 除左死撐同如實相告 仲做得啲咩

睇住樓主就彷佛睇到一年前理直氣壯弱撚哂智仲以為自己好撚岩嘅自己

但佢唔信你

我唔L知你受過啲咩咁黑暗，俾老豆強姦定俾人騙財騙色，但唔該，咪覺得自己全世界最慘，我係咁黑暗，我就係愛上咗個有老婆，得佢救到我，咪呃自己，從來只有自己救到自己。

好憎人搵藉口，單親家庭長大，就一定要去搞衰返人家庭，唔信婚姻？

俾人帽過，以後就要呃蝦條？

心地咁差，冇好下場。

此post已完 收左皮

佢唔信同你有將來
唔信自己真係愛你
唔信自己夠膽為你作出犧牲
唔信你做到佢老婆

連登真理

Soupsnake out!
有緣再一齊屌衰人喇，絲打

隨你點睇 有開post既自信
都同我有無說話邏輯同龍門任攞無直接關係

巴打你真係好好心.我睇到你打好多野想教醒個傻人,
不過個傻人唔領情,重不停講歪理去支持自己.
所以我覺得算把啦. 佢都只係聽自己想聽既說話.
呢類人一定唔會有好下場.

如果唔穩定我都唔會出post

唔好信，唔好問佢呢啲，佢永遠都唔會講真話，講真話你又會唔開心。你當呢個世界有兩個佢，一個係屬於佢老婆，另一個係屬於你嘅，唔好理佢屋企嗰邊嘅野，關埋房門嘅野永遠無外人知，咁樣你會開心啲。

可惜無用
我曾經受第三者所害
想樓主醒下唔好再害人
但無得救喇
樓主都唔自愛
我都係收皮算了

你又知？

攞屋企慘況黎打飛機 做人生人格失敗理由
歸咎於家人嘅罪過造成自己缺陷整不恥兼同反智
根本由始至終係自己無諗過要做好自己 由得自己性格缺陷放大然後道不負責任地用家庭破碎做藉口

呢啲咁嘅長不大 唔承擔個人責任嘅人 好羞恥

巴打理解錯曬

中出左佢（有婦之夫？？）仲要有埋個仔？？
基佬會有BB??

自打嘴巴到忘我境界

如果佢信你地大家都比到幸福對方、
信可以同你有見得光嘅將來、
你唔需要係度開post

各位巴打太有邏輯 高手
小女子招架不住

穩定地欺騙自己同受騙
沉醉喺自己所偏頗地想像嘅美好感情

咁人地老婆受唔到，去自殺，你會唔會過意唔去？

人地個細路咁細個要因為你兩條狗男女，搞到家庭破碎，變到好似你咁心理唔正常，大個又好似你咁偏激又點？

你自己係悲劇，又要令其他人同你一樣？

真係好自私

隨你點睇 有開post既自信
都同我有無說話邏輯同龍門任攞無直接關係

巴絲們仲要嘥口水同佢講落去？

其實唔多唔少都會 但果個又唔我的小朋友

睇得出你之後做生意可以幾咁道德淪亡
真係做人仆街到黎到你呢個境界 一絕

好波

收皮啦

我有個朋友又係做第三者，拖拖拉拉好多年，青春都冇乜淨，佢真係信條仔同正印冇搞嘢，因為次次上去盒condom冇郁過冇少過

啲第三者硬係要覺得條仔係好委屈先留喺正印身邊，幻想佢幾慘，幻想自己段戀情有幾可歌可泣，唔俾得人知，其實人地就當你雞，屋企食飽咗咪唔洗同你做愛囉，你仲覺得人地同你一齊唔係因為貪你有得搞嘢(又講明唔離婚都得)，一定係真愛。

男人唔會覺得委屈，只會享受左擁右抱齊人之福，唔好幻想自己同佢有幾淒美有幾越難越愛，要留低嘅就自己調整心態，唔好抱一絲幻想，男人永遠都唔會因為第三者而離婚。

佢個人都道德淪亡啦 睇佢啲回覆就知無得救
佢有自己一套做人歹毒到極致但自覺無錯嘅世界觀
唔洗勸佢 佢係完全唔會聽入耳
因為佢容許自己繼續做個道德淪亡嘅人

冇自信就擺明，因為如果有根本唔洗同人爭垃圾，仲要等人唔要先到自己，有自信行出去係人地爭你啦。不過呢啲咁灰暗嘅性格，個人又唔正常得去邊，醒嘅男人見到都調頭走，又或者好似呢啲有家室，又講明唔洗上身嘅蠢男人，見食得唔好哂先會要你，所以的確救咗你。

喔喔喔！喔喔喔喔喔

Gay post

其實連登係咪退化到連標點符號都唔識睇？

我好驚訝竟然有咁多人正皮上面條友。
退一萬步講，就算樓主段野中間用句號，個主語都冇變過。

點解會有人分唔清

佢自己都話人地個細路 唔關佢事
咁佢家人又唔係我家人，我點咒都得佢話咩人地痴線？雙重標準 個腦都未發展完成，出嚟做雞就啱，唔洗點用腦

就係自覺捉不緊個人 自以爲好穩定但又隱約覺得有唔對路
咪打一大堆狗屎垃圾催眠自己This is my legit man, this is my legit relationship

其實心底有十萬個對個男人嘅subtle問號同insecurity

真係好L自私
自己開心就得，乜L都唔洗顧慮

睇得出你會投放所有去個男人度

若有一日
佢老婆知道左痴左線，攪住小朋友一齊死
而個男人可以冇咩野名正言順同你一齊
到時真心祝你們百頭到老
你地真係襯到絕！

到時要開post

呢個咪係佢嘅邏輯
人地閱讀理解5**啊

講得出害死細路都無問題
因為又唔係自己個仔
樓主呢種人真係真正既惡魔黎

收皮啦你地既將來咪又係假設性
最撚憎呢啲抱住賭仔心態過人生既人
你根本就無預最壞打算你受唔受得起
係到期望你地感情會按自己意願行
我同你講佢最後肯定唔要你
你唔洗賭會有不離不棄
被人發現你屋企人唔要你
你公司唔要你
你可能會受報復
到時你點行
咁你係咪入返黑暗又去自殺

讚人地5**都唔得

仲懶有良心話禍不及家人
She is nothing more than a brainless and helpless retard

終於有人講

Well said

琴日係facebook睇到段片
睇完好心up 喊左好耐 因為曾經經歷過
想問你睇到有咩感受
我地呢班女人真係比你地呢啲心理有問題專鍾意搞人老公既人害死

睇完成個 post
覺得你最愛既只係你自己
你只係在乎自己有冇擁有呢個男人
你口口聲聲話好愛好愛好愛呢個男人
但你又唔在乎佢既仔女老婆既感受
一味話個男人既仔女唔關你事
你真係咁愛 你應該會愛屋及烏 當仔女係你仔女一樣
佢唔想佢仔女老婆受傷 你就反而好自私咁搶走左人
如果你真係咁愛佢 你會走 因為你唔想你個男人所擔心既人受傷
你根本連愛人既資格都冇 個男人比你呢啲人愛撚上左真係慘
點解佢話佢老婆對佢好好 係因為人地老婆真係付出左感情 可能人地就係冇你咁自私 人地老婆識得愛屋及烏
我亦唔見個男人有幾愛你 正如我上面講
愛一個人係理佢感受 就算你接受到佢唔離婚 佢都唔忍受你做一個二奶
你地2個最愛最在乎既唔係對方

你唔好將你身上既經歷合理化 試圖要第2個 即係佢老婆仔女 一樣要經歷你既野 你話你唔在乎你兩老既婚姻 唔等於個男人屋企都要承受你經歷過同你帶黎既痛苦

我真係唔明
點解個男人講到咁
你都要咁自私
我就想知點解你要覺得自己好愛既人既屋企事唔關你事

當初我想自殺係因為屋企人
唔會為情自殺

可能係旺中格仔舖

係咪有閱讀障礙

係咩你講到無咗佢唔得喎

真心講
佢老婆佢個仔算係我情敵
佢既屋企人我會愛 但唔包括佢老婆同仔
要特登害死佢地 我就唔會依家咩都唔做
難道佢老婆愛佢 所以佢要愛埋我？
無可能既事
唔好將自己既價值觀加係人地身上

其實個男人做得出都唔多愛自己仔女
所以佢地兩個都只係愛緊自己
覺得一段咁既愛情好偉大好精彩
自己係悲劇故事主角
噢愛上了不該愛的人
噢我不愛老婆
噢家人不愛我
噢有彼此呢我們
不被世人所接受真悲壯真可憐喔

網店都唔洗好多錢

到死心就會離開 但唔係依家

復活左？

做編劇幾好

唔好將你自己同個正印類比
個正印係堂堂正正做人老婆 無違道德 對於做第三者嘅你不知情
你係知情情況下大條道理入侵一段婚姻 你成為理虧兼道德淪亡嘅一方 仲要人地愛你？

即係鄭秀文要愛黃心穎？
你宜家同成為眾矢之的嘅黃心穎個角色一撚樣
仲理直氣壯以為自己反駁好有道理？

滿口歪理一派胡言

所謂嘅成功生意頭腦

既然你咁愛佢點解要死心
難道你既愛係咁淺被拋棄就唔愛？
不不不樓主既愛係better than that
死咩心
佢既行動都同你講你唔係真愛
你玩具嚟大家easy come easy go
唔係一早就應該預咗

咁點解要我愛佢既老婆同仔
我又無話要害死佢地

歡迎絲打分享經驗

愛一個人點解唔會死心

完全係你兩個寫照
葉念琛最鍾意拍個啲

道德淪亡嘅人原來用腦諗野都有問題
一睇就知盤生意成功得去邊

會死心既愛就唔係真愛啦

大家唔介意睇萬字文我真係可以。
不過 廢事俾你啲無恥下流嘅人得益
加上睇你都唔會明too retarded

呢D人屌都費事

淆？

你"中出左佢"仲有埋仔?

雖然樓主on9但你呢句都好有問題

唔好戇鳩啦妹妹仲覺得自己好威威大到我
我mon住你個po屌捉你兩個中 淆乜鳩
你以為連登個個都齋嗡齋屌無學歷無學識？
再嘥多啲時間喺你呢啲無謂無恥嘅人身上對我一啲利益都無

笑左有啲柒左啊ching
執執佢

會死心既愛哲學上黎講並唔係真愛
因為真愛係無條件
如果你會死心某程度上佢唔係你真愛
咁何必咁堅持違背道德都一齊

散啦好嘛，好地地關注樓主依d傻閪做乜柒，又要愛又要扮大道，又要懶抒情又要矯情，痴撚線，愛佢你落手搶呀嘛！你上連登搏屌都on撚9，你應該去搶，等人地大婆上返黎連登開po「我比第三者搶老公」，咁先係成功既第三者吖嘛，你睇下你？真係碌柒，大陸妹都掂過你

好撚正
無乜事我block左佢然後繼續打我篇畢業論文先

加油
其實我都覺得ON居, 佢開post都係搏屌姐, 愈俾人屌就愈爽
應該一開始就由得個post沉

最怕呢d精神同性格都咁唔穩定嘅女，分分鐘手尾長，搞過佢想甩身都難

咁屌下傻鳩發洩下都唔錯啊

你都好好笑，你根本唔洗同佢抝——依個女人個腦根本壞既！

一開波佢係岩既（佢條仔中出左人閃婚，不過佢中文都1999睇怕讀唔成書）。

然後佢就做人二奶就變做錯既。

但又要用岩既方式去做人二奶（唔撚搞散人地頭家）。

依家又要用錯既心態去維護自己個身份（乜柒愛埋人屋企人）。

你睇下佢根本個人壞撚左架痴撚線

呢個真
我屌得無悔架不過 好到肉

我都真係從未過咁engage一個post

真係發現10個有9.5個做人第三者
都鍾意話呢個人帶佢咩走出黑暗呀
又話令佢開心返呀, 乜乜柒柒呢D原因
係咪真係心理有D唔平衡呢?

ANYWAY啦, 你覺得岩既咪繼續做囉
剃人頭者, 人剃其頭也
今日你個男人因為你離開原配
他日佢都可以因為第二個女人離開你

人地做免費雞做到好理直氣壯 好似唔做雞唔得咁

發現人好鍾意一有咩事就拎「咩時代呀」黎黎做excuse 合理化所有唔合常理嘅野

其實都唔明點解可以咁光明正大咁話比人知自己做小三
真係咁愛你條仔一早就離婚 而家同你風流快活啦 又要係度扮有情有義 道德L
呢d咁既人肯定留後路比自己啦
到時散左最hurt個個都係你自己
仲係度上連登同人講自己幾威 真係睇唔透
都係個句啦 做好人啦 不是不報 時晨未到咋

明明係個時代令到所以要遵守嘅道德常理都失去
偏偏啲人就以呢種所以道德規範嘅風氣生存就當作正常
而遵守道德標準生活嘅人就係一遇難求嘅好人
有無諗過遵守道德係人嘅基本

咩時代啊

咩料

有話冇俾人搞大個肚，但係篇野就寫，中出左佢，有埋個仔，都唔知up 乜撚野 女人個腦d思維好似弱智咁

咁岩我篇論文同道德有關 寫下睇下都覺得宜家社會風氣好敗壞 多左好多好似樓主嘅仆街 佢都只係冰山一角

死臭雞 唔好搵毒撚埋單啊

明知人地有家室都痴埋去
正一死臭雞

有
我同佢講得好清楚有個拍左好耐既女朋友
我唔會主動同我女朋友分手
同埋話左我同佢性格不合
價值觀唔同，係兩個世界既人
就算依家一齊最後都一定會分手

個女仔聽完之後仍然要埋泥
唔好再搞鳩我啦好嘛
我係小毒撚泥架咋

哲學根本從來冇統一嘅定義

雖然樓主係道德淪亡但我都要講一句根本冇無條件嘅愛

有條件嘅愛先係真愛

無圖點屌?

以前社會有咗道德規範，社會先慢慢文明咗進步咗
其實呢個世代會愈黎愈多好似樓豬呢類人，做人自私自利，自己開心就得，
人欲橫流，道德墮落會愈來愈嚴重，
慢慢愈黎愈多人會過住d放蕩既生活，都唔會再覺得傷風敗俗既事係d咩回事，而本身覺得好有問題既人都唔會再出聲講d咩，費時浪費時間精力
做人有返少少道德都已經俾人話道德L 站在道德高地

做定心理準備
大家都唔好太上心

我想睇

你去同蘇格拉底佢地講我答你唔到

多謝支持

如果你讀完用唔到自己language講返出嚟咁你讀嚟做乜

或者咁講係我眼中除左直系親屬係真愛
其他係好難有
特別係香港

就算係親情本身都有條件
條件唔係淨係講物質同性

你老母會因爲你達唔到你係佢心目中某目標而唔愛你？
我可能比較幸福
我好肯定我就算殺咗人我老母都會愛我
咁當然我唔會咁做
而同樣地都apply係佢身上

上貼原因 有咩心事

咁講都啱 其實個男人係想個老婆開口講離婚 等人地做醜人⋯

放左係個心入面好耐

多謝巴打 唔好連累你就好

咁你老母對你嘅愛係出自生物對直屬後代嘅保護天性
唔可以算係無條件
任何形式嘅愛你都總可以搵到佢嘅根源

唔好後悔 女人過左年齡返唔到轉頭

Another pathetic hoe

我屋企人全部都知佢係我男朋友
上黎屋企就一時時

上樑不正 下樑則歪

知？知佢背景？知佢感情狀況？知佢有家庭？
上屋企？幾一時時上？幾時上？上嘅時候咩人喺度？

睇下風光得幾耐

其實都係公司識....

無條件同利他一齊先可以構成真愛
極端啲講男女隨便一方肯犧牲自己幸福成全對方或為對方死呢個係無條件真愛
你夾硬講都可以話佢既條件係對方活得好
所以真愛包含利他
當利他包含係入面呢種有條件唔只係對自身既滿足時佢就係真愛

我覺得就算現實有犧牲嘅利他都唔見得就冇條件
滿足可以源自「遵守自身原則/觀值觀」嘅因
為咗前者所以先有犧牲嘅果

真係舉極端舉例子係愛情之中嘅犯賤
明知道對方唔愛自己/玩緊自己
但都持續單方便咁付出/犧牲
如果根據你講法
佢滿足無條件（你嘅定義）同利他 所以犯賤係真愛
但我會話佢係有自虐傾向/滿足於想像自己為愛犧牲嘅偉大上面
所以呢種愛始終都離唔開條件

不過好少人會有你提個種自我滿足為悲劇主角既可悲幻想咁佢地係比較愛自己同真愛有啲距離係偏利己
而犯賤的確係真愛只係對方唔當你真愛啫

10個男人偷食10個都係咁講
係有情有義就唔會做啲會令老婆同個仔傷心既野啦
喺啲蠢女人面前扮好男人真係好易
講下就得，行為同講既野有幾矛盾都冇所謂
呢啲男人唔只對佢老婆無情無義呀，對你都係
係愛一個女人唔會咁樣委屈佢，你接受自己係用黎解下悶既現實罷啦
第日要落台時都易接受啲又冇咁樣衰

其實我會話任何愛都係真愛
冇所謂假愛
因為所有愛都有前設有條件
根本唔使為愛嘅形式去分高低
更加唔需要去貶低愛有條件呢樣嘢

最簡單講人會轉變
你愛嘅呢個人如果轉變做一個完全陌生嘅形態
你都要咁愛佢先可以叫真愛？咁樣算係愛緊同一樣嘢咩？

how much?

咁你點？

佢唔用 得朋友圈
我家姐諗住介紹我識個新仔

有人話人心善變
亦有人話本性難移
我無辦法講人會唔會100%變
佢失去咗樣野係對佢無利而你愛既野
就應該成全佢
而失去咗對佢有利
你應該幫佢揾返
而唔係當佢垃圾拋棄換個個（死心）
咁先係真愛

無條件愛當然係好難遇但因此比其他野珍貴

然而前提都係因為有感情嘅積累養成咗依賴/照顧嘅習慣姐
唔係無條件wo

玩過曬就應該搵一個穩定對象 而唔係有婦之夫
拎唔好後悔做藉口去做一件明知唔岩既事
係自欺欺人
真正後悔 係將來投入太多又得唔到任何野
想穩定落黎個陣

追乜撚野post? 而家問妳幾錢呀？ 做第三者做到妳傻撚咗？

你都唔可以否定人一見鐘情而私定終身
唔係個個都要靠依賴照顧習慣而變感情先願意愛個喎
係無條件wo

Noted, retard

吓？段第三者關係唔係站得好穩咩
做咩介紹新仔啊
無條件嘅愛喎

佢話介紹 我無話要識

同埋感情應該唔可以叫愛人既條件掛

歡迎對住個post屌

一見鍾情就更加講條件
你會唔會見人一見鍾情鍾意肥毒撚/暗瘡肥婆？
基本上一見鍾情嘅本質就係最原始嘅肉欲

我家姐話一日未結婚都話唔埋
當識新朋友 我無理佢

所以你嘅「愛人」係動詞 指行為？
依賴同對某個人嘅習慣當然可以算愛嘅條件啦
唔係日久生情點嚟？

站得咁穩屋企人都見埋好地地又要介紹新仔
你家姐都幾仆街喎拆散你地

咁講啦條件係外在因素
而感情並唔係愛情既條件
而係愛情本質

宜家屌你老母呀臭閪
喂
識唔識睇字呀
做雞做到你個腦癱左呀

所以話呢條八婆死全家真係無撚錯

鬧我無咩問題 鬧死全家就有啲唔得

巴打做雞蟲做到腦癱？

啱食左
相？

一次就中....仲有人信真係無言

ok所以你定義嘅「無條件」係指「冇外在因素」？
咁我可以接受
詞義解釋嘅差異姐
不過我覺得就算會真愛都可以有一日會變

咁可能一開始已經唔係真愛呢

唔洗扮有仁義道德啦

樓主撐你，看透了就明

點解？最尾會點成點係結果
唔代表前面愛嗰陣唔係真愛
你點定義「真」？

收皮啦臭閪
呢個po就真係有條雞蟲喇
食開屎以為人地同你一樣咁低賤
照下塊鏡啦八婆

愛係會因為要面對現實而磨滅
放在自己啦，將來既你除左佢就乜野都無個陣會黑暗10倍20倍

真愛都可能有一日會變
要睇點解變囉
可能啫
真愛亦都唔係一世人一個

你唔係講明任屌唔嬲咩
屌你就企定啦
做雞又要攞貞節牌坊
咁撚嘔心咪出黎影響市容啦

望到呢種POST就心諗 關我撚事咩

係 我覺得如果真愛要靠「不變」嚟驗證有啲奇怪
人根本就每分每秒都變緊

真愛包括承諾
如果無辦法遵守承諾
而你承諾過不變
咁呢份愛就不再真了

如果佢鍾意你多啲點解佢中出佢老婆唔中出你? 酒醉三分醒一係就醉到不醒人事你覺得醉酒真係會唔小心扑左條女?
如果佢真係對佢老婆無感情做咩唔落仔或者中出飛?
佢梗係同你講同依家個老婆無感情鍾意你多啲啦唔通直接同你講你係免費雞咩？

你呢啲靚妹易呃易氹真係蠢撚過隻豬

其實係呢度討論何謂真愛無意思，2個人自己想點愛都得，不過大前提係

八婆，你影響到其他人呀！你搞到人地老婆，搞到人地個仔呀仆街！！

佢老婆支那人？

你條八婆話唔介意搞到人家破人亡喎
人地死人地事關你閪事丫嘛
咁撚賤格仲想扮野
收皮啦賤人

條八婆話人地老婆同個仔係佢情敵
人地個仔變單親關佢閪事 又唔係佢個仔
咁話喎

睇樓主D行文感覺佢智力可能有點問題

係 所以我諗住鬧埋最後嗰句block柒條八婆算

智力冇問題點會信條中坑講野

垃圾

清醒下好過，你呢10年同之後30歲個10年性質完全唔同
本來有同正常戀情回憶，但而家到30歲打後你真係乜都無，除左更嚴重既情緒病

而家乜都唔諗逃避自我感覺良好

好撚on9
無例外
佢一定係愛大婆先同佢結婚
你咪撚以為自己係特別啲啦自大臭西
你免費㗎咋

有七個小三俾正評

睇清楚先啦
全部雞蟲黎
個個男人想去滾都係話唔愛老婆乜盛架啦

我覺得做人要諗未來
你都識講佢唔會離婚
可見佢係有幾愛你

紙係包唔住火
如果有一日件事黃咗
就算佢老婆會離婚
離咗婚佢都未必會簡你
梗何況佢唔會離
有無諗過你之後點算
你會咩都無晒，青春，感情
你今日可能講比佢拋棄都無所謂
因為佢曾經幫過你
但真係到發生嘅時候
你就會受到委屈而後悔
我相信因果
因為你今日咁做而日後有咁嘅結果
就真係喊都無人會幫你

而且女仔應該要揾一個愛自己嘅人
而唔係揾一個口講愛住你
但又咩都無為你做嘅人
如果你想報答佢可以用其他野去回報佢
但唔係用自己嘅一生去浪費係佢度
回頭是岸

agree推到樓主睇到

你真係好人
咁俾心機勸佢

agree
個男人其實最愛係自己, 唔想做醜人亦唔想做決定
等到是但一邊頂唔順, 咪去邊囉
樓主呢類通常口講冇所謂, 唔介意唔care做人第三者
但望穿秋水個男人會揀佢做the one
心底非常自卑，放大個男人去證明自己有人愛有人錫

你呢一刻覺得滿足 唔代表以後都係
人總會想要更多 到時你同佢仔都生埋
佢都唔會離婚 你永遠都係唔見得光
你唔介意做第三者
但他日你同佢既仔都係要被人睇低一線
除左你呢刻愛情上腦諗唔到其他野可以解釋之外
如果經濟唔使靠男人 無理由值得咁揀

睇到 覆得太多同類答案

純粹問 點解樓主會係連登開po既條仔睇開連登？

就係唔睇所以先po連登

唉 我好驚有日會有報應
你呢

岩岩睇左條片係summary of一齣電影叫做《Jolene》

有個留言：
「忠貞和性開放其實並不衝突。性開放也是建立在人與人之間相互承諾相互約定的前提下的，背叛承諾無論在什麼事情，還是在古往和將來，都是為人所痛恨的 」

題外話，其實條片入面個女主角都幾悲慘 但又真係幾。。。但最尾果個husband既反應同家暴有d似連登仔會做既野

呢啲要用腦思考嘅樓主handle唔到架

明就一定明既，唔認同咁解姐

呢個post d人真係太好
語言勸佢唔到，就用電影勸佢

睇左個summary，呢套野真係每個剛成年既女仔都應該睇一次，唔好傷咁多次先明呢d道理

我唔信呢啲野
更何況我細個經歷既野
令我知其實係做壞事的人
一樣生活得比自己好

好多野只有自己先會明 先會知
人地既一知半解
唔應該成為你動搖的原因
但大前提你心態要放好
如果唔係成日亂諗都好正常

我都無諗住離開

咁你又over左
我有時靜落黎會想斷左段關係
但又好唔捨得...犯賤

我既意思當然唔係要去特登害人
只係個個人經歷唔同
大半年前的我都好想斷
因為真係辛苦
做第三者本身就係錯
問題就在於你比唔比自己錯落去
利申唔太信報應呢回事

你地一齊左幾耐

On9 講到個男人唔係賤人咁
繼續仇女啦 祝你成世無女

其實睇左幾頁已經覺得樓主係有精神病
唔肯面對現實 有問題就係度逃避
扮到好識諗 做人第三者不求回報
實際就係知個男人根本唔會為左你離婚

繼續做啦 唔洗上連登同人講 無人想知

一年半

應該係弱智
好似小美麗咁

我都半年

咁你地見面時間點分配？等佢揾你？始終佢每晚都要返屋企
有無睇過瑪嘉烈與大衛既廖碧兒個角色？

你知唔知其實仲有第四五六者

佢都唔介意享齊人之福，佢應該包容到四五六者既

條佬就好有免費閪屌
仲要有兩個

你真係覺得無問題就唔會開po啦

應該交俾我中出佢

有tag?

冇回報？～ 唔知攞咗幾多億啦

接受唔到就早啲走好

見面的話 Keep住一個星期見到一兩次

笑撚左 又係d on9女人
佢地之間冇感情 純粹係為左小朋友
真係冇感情就叫佢落左佢啦
不過算啦 當局者迷
去到一刻你逼到佢冇路走就會飛起你架喇

個個以為自己悲劇女主角
最唔鍾意e d人 懶係感性好識諗咁

前排已經見到你個post
睇睇下想留個言
因為自己都同緊一個比我大～10年嘅已婚男人一齊
我覺得 對方一日未離婚
我都冇資格去完全擁有佢 更加唔會要求佢做啲乜野
所以我選擇靜靜地係佢身邊珍惜可以同佢一齊嘅時刻就足夠
但我同好多朋友傾過 處於依個位置
一定要為自己諗多啲 你唔知將來會點

你搞到人屋企人就得 人地話你全家就唔得？
你都幾撚好笑
任屌唔嬲呀？樓主你快撚d死撚左佢
做人第三者死全家

有冇比佢中出過 我已經想像到係一個悲劇